新娛樂台低汁會員投票

見有咁多罵戰，想睇下大家唔撐邊面多啲
為你覺得低汁嘅會員投票吧

導彈測試WIZONE
seolhyun

樓主

想投樓主嘅就係#2投以作支持

#3正皮支持樓主係垃圾得唔得

點投啊。。。
兩個都咁低汁

樓主一票

反現已經弱智 仲要迷璉就唔死都無用

想投樓主嘅係#1留下正評

岩
反現都係弱智性無能食屎狗

多賢黨成員好波

仲要反周周

seolhyun死賓妹哩D迷璉又反周既垃圾一定係最低汁

我淨係知娛樂台最高質會員一定係樓主

是

做過愛?

成日噏乜能野翻版
真係低汁到仆街...

降仔幾時搞返個高汁會員投票

我愛白真

比你搞
我訓先

唔係好gay(演飯)
周珉金世正

加埋隻改名blind狗啦

同邊個鬥先

#223790 鞭發炎來食得

反seulgi垃圾死先

唔係好識
有冇相關cap圖or資料?

十卜樓主 反采源=垃圾

萄萄適
XX?

一定係xx?
反rv正垃圾

reference

對唔住大佬
牙笠

有無射精娜寶條疤個record

牙笠已經淡笠 落唔到手🤷‍♀️

應該
對唔住大佬
勝利（已脫罪）

會員周珉金世正=周珉金彩元惠姜

你好似輸過比佢...

痴線？

要有對立關係
冇對立關係=冇投票意義
家陣我係屎忽鬼

學友
6永

無見你地咁friend

發覺依個post老屈嘅 唔係反seulgi就反yeri

屌原來除左隻賓妹狗重有人會支持6永

好波 咁次支持你
你同樓主一齊炒車 最好

依家嘅時間係凌晨3點06分

躝啦屌你老母 訓先

正皮左#3

張學友
王傑

支持牙賓
學友成日亂屌我

兩個都高汁喎

講真 有一個係高汁好多

㩒錯正皮

屌你老母樓豬
關我撚事
我撐降喎

metoo

又搞事？

開post冇圖 梗係要負皮啦

有人想睇我就會po
冇人想睇我就唔會po

😒👌

諗唔到我嘅負皮數同邊狗有得揮 g錯了
以後唔話周周係山寨

原來就係賓妹你講周周山寨先㗎
乜你咁衰㗎

😢g錯 以後唔講

咪就係

冇慘過返印度果條垃圾?

笑撚到認低威真係最撚柒

樓主垃圾

我以為學友win硬添

因為反seulgi垃圾過反老女人

邊伯賢良淑德

慘過返印度

愚樂台有愛